周一，该办公室就这些指控向该公司提起了诉讼，并签署了解决这些指控的同意令。 临时工对所谓的性骚扰进行了反击，并表示他们会因此受到报复 
 俄勒冈州选举主任史蒂夫·特劳特(Steve Trout)说，他在电话和社交媒体上受到了一些人的骚扰，他们错误地指责他在未经选民同意的情况下改变选民的党派立场。 对于选举管理人员来说，死亡威胁已成为工作的一部分|作者:杰西卡·胡斯曼|020年8月21日| 
 《网络安全法》于2017年6月生效，要求公司在收集个人信息时必须获得用户的同意。 2020年8月19日，《麻省理工科技评论》| 
 这类项目需要获得参与者的同意，并承诺为数据保密。 机器可以发现心理健康问题——如果你交出你的个人数据 
 外星人不会要求我们带他们去见我们的领袖，他们会要求我们做一个脸颊拭子和一份同意书。 生命如何继续进化-第88期:爱与性|Caleb Scharf | 2020年8月12日|鹦鹉螺 
 最常见的情况是，未成年人未经父母同意就寻求堕胎。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 同一份儿科杂志指出，有17个州对标准的父母同意要求有某种形式的例外。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 长期以来，医生们一直在为成年青少年的法定年龄而纠结。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 同意是伪造的，还记得几周前的埃博拉危机吗? 加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 他们得出了一个推论:“性活动的每一个新级别都需要征得同意。” 安提俄克大学20年前是如何正确处理强奸案的|尼古拉斯·米尔斯| 2014年12月10日|每日野兽 
 因此，我确信，即使过了这么多年，我也会满足于等待他父亲的同意。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 那个他曾经如此骄傲的女人会把托尼放在他的位置上——点头表示同意! 阿尔杰农·布莱克伍德 
 纽约市所有的银行无一例外，经一致同意，停止货币支付。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 因此，先生，保护我们的本金是我们的责任，我们不能同意放弃我们的一丁点儿权利。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 奥尔克拉夫特小心翼翼地征得了贝拉米对他的安排的同意。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种